{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53481&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항일마레펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海が見える客室を提供し、日の出を鑑賞することができます。 広くてきれいな客室があり、団体や家族の集まりに適しています。 周辺には九龍浦港、里複合釣り公園、九龍浦海水浴場などがあり、観光に最適です。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 客室は禁煙で、送迎サービスも提供しています。 客室には炊事施設も備えていますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設はレンタルが可能であり、炭とグリルは20,000ウォンでご利用いただけます。 客室の最大定員数を超える場合は入室できませんし、ペットと保護者がいない未成年者は利用できません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室には炊事施設があります。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設のレンタル料金はありますが、炭とグリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者と一緒でない場合、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は同じですか？",
            "answer": "実際の客室と画像は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 412
    }
}